點解每次分手post 都會有句 下個會xx

係咪真嫁

假既, 你永世都冇架啦

咪咁啦

多謝曬 學到野